Все равно, запиши себе в тудушку список книг по МЛ

1. Введение в машинное обучение с помощью Python. Руководство для специалистов по работе с данными
https://www.ozon.ru/context/detail/id/140891479/

2. Создаем нейронную сеть | Рашид Тарик
https://www.ozon.ru/context/detail/id/141796497

3. Прикладное машинное обучение с помощью Scikit-Learn и TensorFlow. Концепции, инструменты и техники для создания интеллектуальных систем | Жерон Орельен
https://www.ozon.ru/context/detail/id/144106127

4. Глубокое обучение. Погружение в мир нейронных сетей | Николенко Сергей Игоревич, Кадурин А. А.
https://www.ozon.ru/context/detail/id/142987816

5. Глубокое обучение | Гудфеллоу Ян, Бенджио Иошуа
https://www.ozon.ru/context/detail/id/144865613
